世界仲未意識到一個獨裁帝國已經逐漸蠶蝕全球

世界500強2019
中國129間企業上榜
美國121間
10年前：中國43間
20年前：中國8間

中石化全球第2
中石天然氣第4
國電第5
仲有好多間名列前予

雖然你見大部分基屠工都係得嗰兩千蚊月薪, 攞著數時扮窮話係發展中國家, 但平時就帝國主義 侵佔哂人地經濟命脈,逼你下跪

同美帝比 梗係笑鳩中國,但好多大國都已經唔敢出聲,甚至奶 做埋附庸國咁濟

香港有版你睇, 佔中時冷漠 普選本身無 雖然係應該一早要有,所以啲人仍然沉陶喺自己美好世界 忍一時風平浪靜 退一步海闊天空，到逃犯條列殺到埋身 剝奪埋本身享有嘅人身安全自由, 抽乾你嘅氧氣先識醒, 被嚴重蠶蝕嘅腐敗制度 唔再保護到你,先知道制度 同普世價值嘅重要性, 外國咁遠 火燒唔到佢地,更加唔會知道邪惡帝國點樣溫水煮蛙
相信好多香港人到哩刻仍然覺得可以獨善其身

Push

agger,始終有腦都係少數，港有港豬，歐有歐豬，美有美豬，呢d豬唔係死到臨頭都應該好難醒。我地唯有打國際線多d提下d議員提防支那啦。

你一日要用美金, 你就要做美國隻狗. 完.